黑豹抱手動作會成為黑人運動嘅象徵

個小朋友為黑豹默哀

Wakanda forever

黑人再解放開始
黎緊會由黑人同中共統治世界

我想睇呀
由黑人統治應該會世界大亂
睇下南非就知

收皮啦屌你老母

大腸癌平權

逆向歧視